
                      Miedo: 0. Dos historias paralelas para producir la película por separado en Inglaterra y Espana . En fin, dos películas insoportables ,
que se unen al final de un modo ingenioso y 
q salva a la película de ser un timo.
        
            